有冇人知邊到買到呢種蟹棒

揾左好多鋪頭都係賣尖頭薄身小小嗰種
覺得呢種好好食 有冇人知邊到有得買 我

留名
加蛋白醬再燒燒佢

凍肉鋪，見過！$24 一包有十二條。
另一款係吉野家邊爐超長果種，$24 有6條

aeon有

今日aeon特價 $13.9
平時要$14.9

平得1蚊多謝吉之島

呢種好似都唔係 相入面嗰種好似粗啲短啲

呢隻都唔算係最正果款
蟹柳之中最頂級係呢隻, 不過唔見香港有賣

我見過樓上有得賣喎

Royal級？
要搵鋪頭訂？

咁可能係我淨係識去Aeon一田Sogo果類大路舖

以上都好似唔係樓主講果隻

我係百佳見過大約賣$100包好似係1kg pack
自己係元朗D凍肉鋪都有見過 價錢平D
經驗就係因為太大包通常未食晒就變壞

邊度

有個brand叫大吉 約30蚊30條 幾好食

呢隻 真心推介

冰住都壞？

自己會解定十支係普通雪櫃
果D就會快D壞囉 (around 1 week)

一田好似有

之前睇過個節目都想試依隻

呢隻？

依隻好撚難食 唔好買

荃灣荃新1 有間賣日本食材既

邊度有